其實要勇武做乜撚?

勿忘初衷. 香港人.

三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，咁點撚樣先做到？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

講明不割 屌你老母

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

不割

無你老母盡

收皮拉樓主分化狗